要幾撚折墮幾冇taste先會鍾意大陸仔明星？

有港台日韓歐美畀你迷都唔迷
要折墮到去迷啲滿口RRRRRR我愛中國我是護旗手中國一點都不能少嘅垃圾
樣唔靚仔 身材唔高大 又唔係大jj 好多整容整到膠面人
又唔撚讀書 狗口不出象牙 講幾隻英文單字已經高難度詞彙x1x2x3
個腦裝屎 政治維穩工具
要幾撚折墮幾冇taste先會鍾意啲大陸仔明星

真

全世界人類死撚曬都唔會揀大陸人 係咁

tfboys點算..

ho ball

拎去掏糞

邊個愚樂台手足迷支我就見一個block一個

蝗嘉爾

朝早唱歌跳舞
夜晚去幫雜大大護旗
不了

想@你...

我鍾意新疆迪麗熱巴
有冇得豁免

愚樂台唔歡迎任何支那明星

你話韓仔都算
都高高大大

頂你個肺啲大陸明星
瘦過啲女人啊
望住都唔知點樣自慰

Cctvb fans都係

呢條八婆 自己同鄉被人拉曬去集中營 佢就做疆奸媚共

有表態個啲豁免

exact7ly

韓仔起碼個樣睇得+有實力
迷支真係忽撚咗

真心 究竟係幾咁折墮

好多人話聽唔明其他話所以迷支
依家香港多咗好多黃絲偶像明星 又唔見佢哋迷下
要講實力水準都係差不多咋嘛 好過迷支

可唔可以係臥底呀？
好鍾意佢⋯⋯求鬧醒

個執咁既濕鳩頭髮 見到就想幫佢剪咗佢

你自己諗撚下 將肥媽莊思敏代入做熱巴 香港係水深火熱中而佢哋仲掛住人民幣
只係熱巴生得靚 可以賺盡全中國錢
但唔好忘記佢個靚樣係新疆血統留畀佢架

@lay

一早block咗

鐘意得支那星智商高得去邊好多都係港豬嚟

可想而知d人幾廢 根本作為香港人周邊國家嘅話係好撚易學

鍾意個唔表態嘅大陸藝人都算
竟然鍾意個公開與港人為敵嘅削骨佬 真係折墮到

之前連登先一堆睇大陸版射鵰英雄傳既人
係咁BB前BB後

我j都j泡菜妹 雖然都係好多一樣樣 起碼class都高幾級

成班垃圾

臥乜底...佢既風光係踏住佢同鄉既屍體換番黎
佢只係一個政治維穩既工具

啲品牌唔喺香港台灣後面打返個支那就馬上吠「瘟支那」然後毀約唔做代言人

真。。。

笠。
友蛇。

瘟支那！！姨過中果！！

block曬

我迷魚仔應該無事..

Agree,啲中國明星無論幾出名都好，淨係會護旗乜柒柒，綜藝淨係識抄，電影成日講破幾多億幾多億，國際上係識你老鼠
外國既明星韓國日本歐美有啲至少會為自由平權動物權益呢啲出下聲，真係未見過中國明星關心呢啲 格局真係不一樣

我再死撐：
或者佢好似鋼鍊個馬斯丹上校咁，想成為大總統（爬到高位，掌握權力），係為左保護一直受苦的人民？

唔好意思有啲膠
但我諗大家明我想講咩

點睇支那大波妹 想唔想綁起再瘋狂中出佢地

迷魚仔會講屌死支魚呢啲說話？

想同魚仔發生性行為都好平常姐==

弱撚智

G chi

弱智性上癮睇醫生啦

你護琦手

曾幾何時有望過程瀟對波 依家全部都不了 打j都驚中性病 睇波我睇日韓仲好

冷戰咗好耐

on9？

有冇推介

佢就算點上位,都只係一隻高官富商隨便屌既高級雞,唔會有權力,高官,富商,導演,想口爆就口爆,想後入就後入

奶共明星無道義個個為奶人民幣

比多一個選擇大家

駛鬼迷支咩

全家淨係得我藍絲老母睇

仲要喺到讚班整容小鮮肉幾咁靚仔

佢牙漿鐵粉

牙漿無護琦

而家都仲係度😂😂😂

有我都開曬post講啦 自己追蹤我

大陸明星唔知點解硬係有陣柒味

G.E.M.係香港人黎

上海市出生...

支那d衣著品味 柒到唔敢睇

咪反天琦啦

有時見到啲地鐵廣告都係，男人老狗化個小白臉妝/含情脈脈既眼神，好撚想嘔

講得好！

咁我鍾意陳偉霆王祖藍鄧紫棋王嘉爾又點計先？

唔明韓文日文，咁咪追英美紐澳加既星囉
英文冇理由唔識啦掛，而且人地歌影視咩類型都有，我唔信冇一款會唔岩

寧願追viu tv班甩皮甩骨嘅黃絲偶像 都唔追大陸佬